分手之後唔敢再去某個地方嘅你

要幾耐之後先可以如常咁去一個地方然後無特別感覺?

年幾之後重遊舊地 個心有少少隱隱作痛

但係其實又唔係話仲鐘意佢 只係覺得痛

佢其實已經唔重要

就好似 其實我係比刀吉 比槍射 定比拳頭打 都唔重要

重點係我身上多左道傷疤 傷口愈合緊 但會痛

我想好好愛下一個

未試過

去多幾次就麻木

梅窩銀礦灣沙灘

都十幾年無去過了

十幾年
無帶現任去下?

屌同一個地方
我個心真係好撚痛.jpg

去到邊都有回憶嫁啦
痛咪痛囉屌

或者咁講，你就算會有依種隱隱作痛嘅感覺你依然可以好好咁愛下一個。過來人經驗就係如果你已經 move on 咗 from 上一段感情 (不論係咪同咗下一個一齊) 你自自然然就會無咗重遊舊地嘅恐懼

自己間房

尋日行過我地第一次見嘅地方
企左一陣
發覺自己扮到幾冇事都好
原來仲有少少掛住佢